中共又係內蒙攪事,郁左大量黨狗

內鬥

文化清洗得唔夠落力 , 換另一批打手

咩撚垃圾嘅人先會係個電話度裝呢堆廢app

不能認同更多
唔洗睇到內蒙咁遠
港大都比人換血

唔裝咪直頭連支那官方比咩假新聞都唔知囉
你連對家講咩大話都唔知
點同人鬥啊？

好心你班低收入公屋狗就靜啦
你地啲意見同諗法真係有建樹有腦的話
你地就唔洗低收入低學歴住公屋啦
On99

好似你地咁撚無知
香港就真係冇救喇

不過師兄小心手機d資料自動送中

好同意
成日留係同溫層
少少唔同意就起晒鋼
和尚咁齋戒

買個垃圾智能電話黎裝垃圾app，有乜資料可以送中

又黎多次內人黨

支共內鬥dna

如果拎部廢機黎睇大陸發生咩事有咩問題
你連人地做緊咩都唔知 人地做法係點都唔知

岩啊咪好似你咁
鬥左自己人先
岩架啦 鬥飽佢啦 人身攻擊啦

班大陸仔不嬲安大量垃圾app

呢類app通常有木馬